"Op een dag - het was in maart 1883 - een brief met een buitenlandse postzegel leg op de tafel voor de bord van de kolonel.
Het was niet een veel voor hem om brieven te ontvangen, want zijn rekeningen waren alles betaald in gereed geld, en hij had geen vrienden van welke soort dan ook.
van Indië'zei hij terwijl hij het opnam,' poststempel van Pondicherry!
Wat kan deze zijn?
'Hij deed hem haastig open en daar sprong hij er vijf klein uit gedroogde oranje pitten, die op zijn bord neerkwamen.
